// ts_photoMechanicVariables.txt	
// A Custom Substitution list for the Text Substitutions Bridge Script	
//	
// This list aliases PM's variable names to the built-in substitutions.	
// This list also assumes that, for maximum PM compatability, you have changed the script's preferences to	
// the {single bracket} option. If you wish to use a different delimiter, you will need to find and replace 	
// the brackets in this file.	
// Image-specific	
aperture	{cf}
f	{cf}
filename	{mname}
file	{mname}
filenamebase	{mnameshort}
fbas	{mnameshort}
focallength	{czoom}
folder	{mfolder}
fldr	{mfolder}
height	{ch}
h	{ch}
y	{ch}
iso	{ciso}
lens35	{czoom35}
35mm	{czoom35}
lenstype	{clens}
lt	{clens}
model	{ccam}
numstars	{mrating}
num*	{mrating}
rating	{mratingp}
stars	{mratingp}
rate	{mratingp}
serialnum	{cserial}
serial	{cserial}
snum	{cserial}
shutter	{css}
ss	{css}
width	{cw}
w	{cw}
h	{ch}
prefix	{fbranch;{feq;{fprefix;{mname};1};_};{fsubstr;{mnameshort};1;4};{fprefix;{mnameshort};3}}
pfx	{fbranch;{feq;{fprefix;{mname};1};_};{fsubstr;{mnameshort};1;4};{fprefix;{mnameshort};3}}

// IPTC fields	
city	{mcity}
country	{mcountry}
cnty	{mcountry}
credit	{mcredit}
cred	{mcredit}
headline	{mheadline}
head	{mheadline}
location	{msublocation}
loc	{msublocation}
state	{mstate}
stat	{mstate}
contactaddress	{mcreatoraddress}
ciad	{mcreatoraddress}
contactcity	{mcreatorcity}
cicy	{mcreatorcity}
contactstate	{mcreatorstate}
cist	{mcreatorstate}
contactzip	{mcreatorzip}
cizp	{mcreatorzip}
contactcountry	{mcreatorcountry}
cicn	{mcreatorcountry}
contactemail	{mcreatoremail}
ciem	{mcreatoremail}
contactphone	{mcreatorphone}
ciph	{mcreatorphone}
contactweb	{mcreatorwebsite}
ciwb	{mcreatorwebsite}
captionwriter	{mdescwriter}
cwrt	{mdescwriter}
instructions	{minstructions}
inst	{minstructions}
title	{mcreatorjob}
titl	{mcreatorjob}
transref	{mjobidentifier}
tref	{mjobidentifier}
usage	{musageterms}
usag	{musageterms}
photog	{mcreator}
phtg	{mcreator}
copyright	{mcopyright}
copy	{mcopyright}
source	{msource}
srce	{msource}

// TIme & Date	
ampm	{tampm}
date	{tdate}
shot	{tdate}
day	{tday}
dow	{tdayp}
hour	{thour12}
hour24	{thour}
h24	{thour}
minute	{tminute}
min	{tminute}
month	{tmonth}
mn	{tmonth}
monthname	{tmonthp}
mnn	{tmonthp}
monthname3	{tmonthps}
mnn3	{tmonthps}
monthnameap	{tmonthps}
mnap	{tmonthps}
second	{tsecond}
sec	{tsecond}
time	{ttime}
// Special Variables	
nl	\n
	
	
	
	
	
